\textit{Alvarenga p622 - Ejercicio 12}\\Suponga que se encuentra frente a un espejo plano, y sostiene una pequeña lámpara encendida, a 50 cm de dicho espejo.
\begin{enumerate}
    \item ¿Qué sucede con el haz de luz que emite la lámpara cuando llega al espejo?
    \item ¿El haz reflejado es convergente o divergente?
    \item Al llegar a sus ojos, ¿desde qué punto parece estar viendo el haz que refleja el espejo?
    \item Entonces, ¿qué ve usted en este punto?
    \item Haga un croquis que ilustre su respuesta.
\end{enumerate}